想買mouse, 5百蚊樓下，求推介

平時用開最平個d廢mouse,
想轉遊戲mouse,
玩開ops4, lol, pubg
5百蚊預算，求推介
G304如何？

G304 開心使用中,
打BF5 同LOL,
你玩咁多FPS, 個人認為左邊要有一粒大button 會好D

類似依隻, 但價錢就唔知了

G304黃金賣幾錢？😂

雷蛇Deathadder

幾錢

我隻手偏大，個mouse有d細

g403冇得輸

我凶宅買, 399

喔

有線架？
想問下你地會唔會特登買埋mouse pad架？

睇錯house
Sorry我出返去先

有兩個版本 一個有線 一個無線
我mousepad就用steelseries qck

ec2-A

Pad都要百幾。。。

G Pro 好come用

以入手G304 同steelseries qck mini

FK1 , Fk 2
ZA 11, 12 , 13

唔嫌重既G502

勁...垃圾

根本唔重

steelseries sensei 310

Mouse唔好問人意見
佢好用唔代表你啱用
牌子都係果幾隻
人體工學定對稱
貴價mouse開始有分大細.揸法
到時聽人老點買完揸壞手

YouTube search rocket jump ninja, 有好多唔同mouse 評測

pro ie